突發 港鐵唔收車費

突發

推

Fact check 左未

source?圖？？

真
係地鐵出佢話不扣減車費

冇圖乜都假

source?

Source

假？

You are fake news

Source!?

唔用八達通呀屌你老母

真 我老銅出
佢開咪講

炮台山唔拍卡可出閘？

我都係

試過好多次
列車故障期間出閘冇收錢

想人用八達通

上次都唔洗拍卡岀閘，
之後我咪入唔到閘囉

掟撚完未個個po都有你

老銅出冇扣

Cwb真無扣錢